有事既時候 點解d女人會尖叫先

真係控制唔到把尖叫聲

知唔知發生意外既時候 點解細路同女人要走先

（比男人靜靜解決問題）

因為男人尖叫會畀人話gay
而事實10個gay佬 10個都會尖叫

進化論角度睇，以前原始人時代，女人負責留守巢穴，男人去打獵睇邊防。女人無戰鬥力，又未有複雜既語言系統，所以一有人入侵就會鳩叫，等男人聽到衝過黎解決。
因為呢個方法有效咁保護到後代，所以呢種反應就根植左入DNA入面，變成本能。

同樣由於古代自我保護手段而演化做本能既野都有好多，
好似我地未懂事，又無人教，又未食過青色既水果時，本能上會唔想食，因為古代人知道青色表皮既水果大多數係未熟，苦，甚至有毒，所以就避免去食。

女人叫床又係，有一批學者主張古代無倫理觀念，繁殖同慾望至上，女人比男人屌緊時，就演化出叫床，男人聽到就知有西屌，最後變成輪個女人，結果就係個女人因為接受左好多個人既精，有BB既機率就大過只接受一個男人。現代倫理上呢種事情不能接受，但對於古代無醫學BB易夭折既情況，呢種做法對人類繁殖有好大貢獻。

其他生物都一樣有類似既本能
例如一隻成世未見過蛇既貓會驚係佢身後面出現既青色條狀物，例如青瓜。因為貓既古代祖先要避蛇咬，所以演化左呢種恐懼出黎要後代唔理係咪真係蛇，總之彈開左先既本能

講到似層層 都唔識分真定假

猫唔係唔怕蛇嘅咩，好似話猫嘅反應仲快過蛇(好似係)

所以先話係隻貓後面囉
你係佢面前放條青瓜佢唔會即刻好誇張咁彈開

仲有聽過男人方向感強因為以前要遠離巢穴狩獵
女人分顏色可以分到咁清因為要摘果，採植物

岩呀呢個都係其中一樣，師兄識波